毒撚撩女仔被貼上FB

柒到

痴線溝下女都唔比

如果佢唔係毒撚，我諗個結果應該會好唔同...

如果佢係靚仔
如果樓主唔放佢出黎

屌 咁樣say個hi都畀你post出嚟

邊位巴打咁痴線

繼仙氣Danny仔後又一鉅子

你邊位?
未來男友

認真
樣唔差

點解會講得出口

係仙氣呀

低手到咁抵俾人post啦

個鼻差唔多好似個口咁大都叫靚仔.....

那來的自信

未來男友都講得出口

on9

知錯了 唔好再推

唔講外表，想係FB撩女仔都唔係咁樣切入，好似果個45度Santino自信過龍先係問題
點解唔可以正正經經講下其他野做朋友先，壞男孩咁單刀直入係靚仔先可以做

除非係交友app啦

無咁靚仔真係唔好講咩未來男朋友呢啲野

個樣同偽毒坤差唔多

又真係on9咗啲

成日都用金鐘m記秒連登仔
你下下都用呢招秒其實呢到可以執粒

肯定睇人地啲溝女片學

Say hi 都唔比

比

一黎就未來的男友 哪來的自信阿

林夕？

其實都又乜問題嘅，最多係on9姐
唔洗放人出黎笑9人嘅

其實都無乜問題嘅，最多係on9姐
唔洗放人出黎笑9人嘅

3唔識7冇啦啦話係你未來男友都唔叫狗公？

都係講左幾句on9野 又唔係send jj圖比人
洗唔洗咩都放上黎公審

面皮幾厚先會以為自己好好笑咁講句
你未來男朋友

想識女都咪做到咁撚柒啦
呢d真係影衰男人

想睇樓主係咪真係咁qq

咁係好笑喎

屌咁都貼我出黎

三唔識七hi 人己經係狗公啦😹😹😹

可能人地真係坐時光機返黎